覺唔覺橢圓運轉機好傷膝頭？

橢圓運轉機即係呢部野（下圖）
係GYM 房好常見
類似跑步練Cardio 既器械
但我成日都練到膝頭哥痛 （p.s. 有加負重，心跳達80%，持續做60mins)
我跑步60mins 又唔見我膝頭哥痛
反而用橢圓機練會痛

我懷疑呢部機其實好傷膝頭

試下唔用腳做

我用30mins
男 level13-15 但跑得超慢 係咪我問題

見好多人腳跟都唔貼塊板

你腳板貼住個pedal唔會傷，較適當resistance仲好，最正係可以倒轉行，train埋另一組muscle
跑步機先傷，直接撞落部機到，跑得愈快愈傷

唔知點解我會傷膝頭